不得不承認，近年放假去深圳玩係港人最潮活動！

深圳呢幾日好能多香港人

飲喜茶，食酸菜魚

去三沙一水

D女正能到

探魚

跟住牙蓋上深圳

食左幾晚海底撈

太二

有無叫雞

屌,原來波台清,唔洗問啦

ching識野，等兩個鐘都抵

熱少少就周街大露背短褲

香港d大陸餐廳太貴

探魚out左啦ching, 依家興酸菜魚🤤

深圳太坑爹啦
廣州物價平好多

而家食椰子雞同潮汕牛肉火鍋

out左啦

東門市集掃街😜

岩阿

飲閪茶飲撚死你班on9仔

試下去間叫 太平洋休閒超市
佢其實唔係超市係水療黎
裏面啲技師冇一個醜樣
仲要全部手勢都好好

我唔叫雞的

香港似樣少少既餐廳都貴

太遠啦

八合里海記

邪骨？

三花趾

yes

我google冇去過

得啦得啦

ig見唔少後生男女/初中女仔去深圳

習大大！

咪盲反啦on9! 喜茶真係好飲喎！

所以先話係時下最潮活動

佢真係好能on9

唔識你喎

呢排去南山區玩
我住天水圍 (高尚住宅區 ) 近深圳灣
返大陸快到

膠what?

南山區有咩玩？

好多網紅cafe
同埋 果邊食野冇咁多人eg 我地香港人最中意既喜茶
你睇下小紅書啦 大把野玩

我反習近平的

你政治唔正確

好，下次去

咁又典=.=

觀塘皇岡巴

求其 一間 market place / ThreeSixty / Great 都大把非支那食物啦 on99

你仲要日日食咁撚戇鳩

香港都有喜茶啦 仲反

大陸確實有好多值得欣賞既地方（eg.大陸妹）

認真 每次叫咗一堆牛
佢送到上嚟都唔知邊碟打邊碟
某一隻好食d都叫唔返

三花 五花 牛舌 無一次夜晚去係有貨既
次次都賣晒

食淨一舊再叫

ching去間少人d既就會有

不了喇 轉左食第間 8合里太多香港人
又唔係特別好食

大目都ok

牙b去開邊間唱k

agger

都好食 但早排去又 7點半已經冇牛舌

你睇下香港旺角有d咩人

食老鼠肉

邊到識到

呢種級數既都真係唔少

福田區火鍋街間海記9點去都有齊牛

2和b睇黎成日上深圳玩開
光明正大開個post引晒d人出黎
不得不認同去深圳玩真是太牛B了

真

香港d食材,咪又係大陸輸入,
但香港d食肆咁鬼貴

有一半比左租金

call g

食衲肉，用賓周打大陸妹面

人又少d, 行得舒服
裝個 美味不用等 ,book位好easy
唔使一味行倒模商場
大把唔同主題任行

搭的士又平，去邊都搭的士

成班支那仔

根本上面無論玩定食都屌打香港

駁唔到...

Cls，隨街都係呢啲女

正能到...

more

屌 呢對淫黑絲腳 真係

腳先係重點喎ching

北京烤鴨好好食, 又平

同順居

用美臀睇戲買飛太方便

滴滴啦，仲的士

滴滴唔係的士？

ching東管全盛期果陣有冇去？

系

Me Call房車

一毫子現金都唔洗帶，真正體驗手機支付，由搭車叫雞都搞掂

呢個真 成日去東門食野順便食女

老老7, 真係唔少人係咁, 不過我就無興趣

除左八合里同大目外，仲有邊間牛肉邊爐好食？

大陸烤串正

最正係會有驚喜

唔知係咩肉嚟

我唔識叫雞

最鍾意食燒荷子

福合程

快餐？

On9，而家最潮活動係飲漒水呀，跟啦！
屌你老母人做你又做，人話好就跟著好，你老母生你生小左個腦？

wfc

凍巴

mingjai認同

個人認為比大目差

講真 而家深圳本地人有錢到ON9
連登公屋仔仲成日幻想佢地黎香港搶佢地公屋

落club d女正撚到

喜茶就不了，酸菜魚就真係正

吊龍最好食

半肥半瘦

係，真係好屈，村原居民，有戶藉年年分紅幾十萬一年，而且政府津貼去旅行，成世人唔洗做。
但佢哋因為兩地資訊不交換，深圳有幾十幢樓，個個月幾十萬收租，一樣照黎香港排公屋-->抽綠表-->搶埋你居屋。房署查到咩？

飲精液就有你份

深圳好多外省人,高薪厚職,隨時搵十幾皮一個月
其實窮人都好多,但你唔會見到

果度物價趕走晒冇實力既人啦...正宗資本主義
香港就專收窮人返黎扶貧

金光華都大把野食啦

有D位香港一定追唔到,
租金貴, 食物質素下降

同埋聽講係科技應用 香港相對落後
仲有就係服務....香港D西服務真係..

雖然係咁我暫時都冇專登走上去咁樣玩

羅湖區果頭太多人,其實想舒服小小去南山區海岸城果邊仲好(前題要天氣好唔好落雨)

溝到一本畢業高薪大波靚大陸妹就正

會展中心附近都唔錯，周未大部份港人

係咪真係咁隨街呀?

如果比得起錢食D出名既餐廳,其實食物質素係好過香港,
返上去食潮汕大目,D牛肉即場切,基本上淥十幾廿秒就放得入口,真係幾鮮,成班fd上去食,真係每人百幾蚊
再諗返起係香港D垃圾急凍肥牛,淥完成舊紙皮咁,真係唔想再屌,仲要成2百幾/1人

絲足tea house

唱k 平到， 七粒鐘六十蚊 ，包成間房

住灣仔 勁葡萄上水屯元天撚咁近深圳可以日日上 我就要搭勁耐車！

邊間

你開大眾點評 大把啦 間間都係咁平

返深圳好先進好好玩
次次唔想返香港
但我覺得過關好煩
大家都係中國人 中國地方
點解咁麻煩😴

反醒下啦 香港仲係美食天堂咩
大陸又d 野又好食， 坐得又舒服， 唔唔撚限你坐幾耐 又唔係貴

香港食野根本比人玩
坐得唔好 態度差 份量少 難食不在話下

太二酸菜魚

好牛b

有樣野真係要讚,上去食野係冇搭台呢樣野,就算幾多人排緊隊,都係冇搭台呢樣野,利申好憎搭台

香港食野..明明有位都唔比你唔搭台

呢個真，香港飲茶成日要搭台，傾多少少私人野都唔得
btw 而家大陸食肆好多都係透明廚房，全部擺嗮出黎比你睇，廚房仲有cam，隨時可以投訴

香港輸曬啦
由其d女
周街性感靚女
短褲短裙淫腳

海記>大目>福合程

系港女都爭住嫁去大陸啦

識野

呢d唔係排公屋果班人啦

d女飲我精液就有

做技師果班都好有錢搵四五萬一個月

大陸土豪質素仲係好差又大男人會好難溝通相處

偷偷地去啦，真係好撚正嫁

食過串串鍋，好on9

d餐廳間間都裝修靚服務好又好味

易媾過港女好多

食完野就去cocopark

我已經分唔清究竟係深圳好
定係香港差

太二回撚晒塘喇

香港食好少少既打邊爐都最少要3，4舊仲要冇大陸咁好食

都唔係，有條件既大陸妹要求好高，但溝得到，佢會好順你，以你做中心，目標好明確建立家庭

d大陸妹fd搭fd成班黎一齊唱k

香港冇進步加深圳進步極大

深圳妹同港仔思想上會有分歧，佢地成日覺得香港要靠大陸，一講到呢d話題就會嗌交

玩完留埋係嗰度生活
唔使返嚟，謝謝

點解會有人自願上去大陸食地溝油仲要覺得係潮

唔好非黑即白啦，聰明人應該攞盡香港同深圳既好處

因為我地識選擇，去高檔食肆，自然唔會咁易食到地溝油

D雞正撚到，放假去深圳叫雞係港人最潮活動！

做乜同條女講呢d話題

酸菜魚真係劣食嚟 根本係啲腥到仆街嘅淡水魚 夾硬用酸菜同濃湯遮咗陣味

利申：食過 唔再食

因為條女話香港靠大陸人去消費先經濟好

同意
好嘅食材使撚加咁重香料咩
睇下大陸周街d小食就知啦
D香料仲多過串串燒d肉
擺明遮住d 臭味

真呀 食魚食鮮味，要夠滑嘛屌

你話路過試下都OK 無需要刻意返去食

咩冷鍋串串，成層辣油
狗都唔食但大陸人當寶

樓主賣國賊

樓主中國人
何來賣國?

香港地方又細 消費又高 服務態度又西

絕不上支那玩

到底連登有幾多支那人
定係新移民已經開始識上連登，全面進場啦

講事實又不願面對

同樣食潮汕牛既春夏秋冬要2舊幾一碟 雖然大碟d

其實係連登先會係咁乜都話大陸衰，師兄唔該你認真睇睇深圳d餐廳娛樂做成點先好批評，同埋最慘係香港係食、玩方面真係差到貼地，消費貴、服務態度差、地方細。

最多支那狗阻住哂

即係娶個大陸女人
然後冚家嚟香港攞綜緩用香港福利
呢種算唔算？

直頭返深圳住

4, 8, 12

你都on9既，而家講緊高質香港人娶高質大陸妹啊，我地係香港住私樓嫁，攞咩撚野福利？

對於你黎講係唔係剩係綜緩先叫攞好處？娶到個有錢老婆可以多個人頭係香港買多層樓，資產越滾越大得唔得？

真係事實
大勢所趨
不過其實20年前都係興上深圳番禺玩架啦
個時日圓咁貴又唔興去台灣韓國

Skr🤙🏻

香港人去霸返佢地地方
排隊食佢地d野，攪到佢地本地人都排到hihi

你飲緊果啲水咪又係全部大陸水
見到啲人話咩食大陸野食撚死你就覺得好笑

深圳已成香港人後花園

1,3,5 之後冇挽

有冇ching食過木屋燒烤同 外婆家

依個post好多支那人

有好多絲打睇緊依個post

而家華神龍仲多唔多人去打邊爐啊？

吊龍伴必食. 牛丸都抵食彈牙.
唔好叫肥肉, 中伏 , 真係一嚿肥肉乳白色帶少少肉, 唔係肥牛果種.
三花, 五花趾都食唔到. 1點去食.

兩間都係劣食
不過外婆家而家發揚光大開到去海外

連登仔仲係不願面對。

sick ball

梧桐都幾好食，海岸城又大又多野食又有戲睇

屌你老母大家都係中國人洗唔洗咁講野

呢期想睇吓有咩抵食自助餐. 以前
大飽口福, 領鮮 友誼城果間, 四海一家 呢一類.
好似越來越少

但食到我肚柯。。。

666666 現在祖國的發展真的牛逼 66666666

你食果間唔得je, 上個月食果D魚又滑又鮮

支那狗收皮啦

中價餐廳真係完勝香港

香港就算貴價餐廳d台都勁近，完全聽到隔離台講咩

坐低左食緊都要調黎調去

大陸妹著衫唔怕比人睇蝕，唔似港女比人望多眼都po上ig公審

後生高學歷果班好斯文有禮的

百貨應百客

ching去開邊間？

both

mojo

我媾過同樣條件黎講真係易媾過港女

明明講緊放假去玩，佢就講生活，on99

真...

呢條女冇見識，飛得！

仲要有個朋友IG post咗句深圳嚟嘅手信
屌咗一聲

香港成日比錢買難受

福田d樓都幾靚，又大！

果陣係返去叫雞揼邪骨，依家係興返去飲飲食食。

復活節果幾日全部餐廳都排到pk

當然有

勁多港女返深圳玩

ching有冇同過大陸妹拍拖？

腥都講得出，都唔知係咪真係有食過

新移民計唔計

唔係好識大陸club媾女，個個都一班班坐台玩色中，點撩佢地？

計

諗起都爽， 有冇香港人去亂掉垃圾，周街屙屎

咁又冇，會展中心果面其實好乾淨。

食咩嫁？

fd搭fd咁嗌出黎玩，或者直接係門口yo

門口都yo到？

可以，或者直接同幾個frd埋去問要唔要過嚟一齊玩

牙奔又話一齊蒲，佛誕啦

你出完依個post 即刻聽到啲女同事係度討論 話咁平咁抵， 我講真

支那人食屎

大膽d

牙奔最近應承了女朋友要比心機儲錢結婚

戒蒲戒劈了，金盤啷口

吓

幾多人阿爺阿嫲憎中共憎到入骨
而家九成中國人思想根本已經畀中共馴化
睇下幾個特登來連登開post嘅中國人就知
一開始係好好禮貌
但係講講下就會發現
佢哋已經演化到有雙重思想
同香港人諗嘢有根本上嘅分歧
佢哋又容唔落異見者
根本係迫香港人同佢哋割席
再加上佢哋根本唔會尊重香港人
仲玩以禮相待呀？

ching拍拖啦

拍咗好耐，一直long d緊

4年了，最近女朋友話我一直咁玩法好嘥錢

我自己都覺，所以唔玩了

你條女一直都知你出去玩？

阿爺阿嫲，俾人迫上山下鄉，半夜三間叫醒你背毛語錄

你班支那人以為個個真係鍾意中共咩

大陸係好，就唔會咁多人嚟香港啦

正常人討論緊日本睇櫻花，或者邊度滑雪好，樓上班七六就覺得返大陸玩係最潮

叫雞仲好笑，人哋就去飛地你就去福田

講到尾都係窮閪先返大陸玩

分清楚先後
而家係中國想管香港人
定香港想管中國人？
中國人唔搞香港
香港人理得你上面上山下鄉定超英趕美啦

厚面皮

ching weekend都會飛去日本玩？

yes，我落club會po IG story

垃圾po😂

唔使理班糞青

窮閪就窮閪啦 潮乜撚

ching咁能勁條女咁都唔mind?

唔mind，我落完給會自動返屋企facetime她的

ching冇偷過食？

呢到唔方便講

ok

支那人咩都係香港買，食物日用品都要香港野，放假就一車車落黎掃貨。
你班人就上大陸食佢地自己都唔敢食既野，仲要話潮。

咪推

喜茶 探魚 串燒 海底撈
四大毒物
加埋正邪骨+club簡直係新一代潮流尖端

去過就知 深圳果幾個潮商場 啲大陸人仲少過沙田上水

而家班人上大陸開戶口用支付app。
用排隊不用等，美團優惠, 滴滴打車。

不過香港呢一年都有樣好嘢， 有轉數快

樓上許志奔

其實好多兒登仔女去

見唔少

真，而且質素好過黎香港果d大陸。

佢條女似乎知佢username

全部frd同我女朋友都知

深圳興落club ?